［姊妹爬山到我地啦］港女親善反修例行動

大家好，我係一個港女CD-ROM，受到尋日銀髮一族嘅啟發，有一個Idea希望想同咁多位連登仔針針佢，所以借朋友ac 出post 。

我諗有好多姊妹同我一樣，係過去個幾月的抗爭中，每次見到有義士上前，都會覺得好內疚，點解自己咁無力同細膽，唔可以企到最前同佢地並肩作戰，之前每次抗爭，就算只係幫手傳物資，現場氣氛都已經好緊張好工恐怖，我唔能夠想像企係最前線嘅手足心入面究竟會有幾驚⋯⋯真心覺得欠左義士們太多太多。除左係區選投票或者而家參與捐錢同遊行外，真係好希望自己可以做到啲野幫到前線手！

尋日見到銀髮族上街，我真係好感動，亦令到我出現左以下呢個想法，會唔會係勇武文宣記者和理非銀髮同議員之外，我地仲可以有多一個position 叫「港女」？

各位一直未搵到自己position嘅姊妹，我號召大家一齊出奇招，發揮我地溫柔嘅力量，係抗爭期間瘋狂稱讚、多謝、關心同微笑攻擊藍衫嘅前線警員，而唔再係指住佢地尼Diu黑警，實行「港女親善反修例行動」。

我知道我咁樣提議應該10個巴絲打有11個都D9我on9, 但大家係D9完我同家母後，希望花少少時間睇下我點解咁提議：

1. 我地叫得班藍衫做毅進仔，係因為我地個個都知佢地係情緒同感覺行先過個腦，所以我地如果再嘗試用邏輯、道理，甚至係鬥兇嘅方法同佢地溝通，只會Keep係而家呢個死位到，有必要改變下策略，用啲佢地會明嘅方法尼溝通：以柔制剛。我唔想如果每次當更都有一班靚女追住去關心藍衫，不停提醒返佢地其實大家都係香港人，佢哋仲會完住唔受影響。英雄，或者狗雄都難過美人關（有靚仔港男都可以參與去現場讚Madam)

2. 大家見藍絲打咁多次人都可以被保護放走，就係因為D警員覺得佢地係自己人，幫到佢地出氣，打9我地呢啲佢地眼中嘅暴徒，佢地每次遊行出尼on duty，我唔信佢地心底完全無恐懼，但係佢地愈驚，然後愈恨我地，想搵我地出氣嘅時候，如果我地個個都變左好似藍絲咁微笑溫柔對住佢地，我唔信佢地軍心會完全唔動搖

3. 呢個同時係文宜嘅一大重點，係佢地打9我地嘅同時我地仲做到呢啲動作，只要多加宣傳，一定會有助吸納中立同淺藍人士，甚至係家有藍絲嘅兄弟姊妹都可以多左個方向尼說服家人，話佢地知：「睇下啲示威者幾好呀，對啲打佢地嘅人都咁好，你仲話佢暴徒你會唔會內疚？」

4. 當然啦我唔係話要係有衝突當下去對警員好，無故打市民嘅都係狗，唔值得我地去拍佢地頭對佢對好，加上我地係火上心頭時都無可能做到啲咩溫柔嘅動作，勇武嘅義士係前線要做咩就繼續做，我地只會繼續支持！但並唔係示威每一刻都係咁緊張，同之前有人提出過和理非同勇武要輪番上陣一樣，我相信港女都可以加入，係中間發揮溫柔攻勢

5. 我唔熟警隊架構，但我都肯定警隊入面實有好多派別，打人個啲速狗、高層同埋平時負責守下前線嘅藍衫，心入面諗嘅都一定好唔同，打9我地啲人嘅一定要追究，但如果平時無做其他野，我地就瘋狂地對佢地好，慢慢就會分化左打人同唔打人個批，更理想嘅就會係分化埋前線同高層！係而家已經有唔少警察家屬開聲D9高層同林鄭的同時，無論係咪有人吹風向，我地都要好好利用時機，嘗試分化前線藍衫同政權

6. 無錯我係講緊要將We Connect 的力量推廣到Connect埋前線警員，我要林鄭個政府孤立無援！要佢問責落台！要全面撤回惡法！

7. 我知有好多人都憎到班狗入骨，但係如果我地都願意為五大訴求付出咁多，甚至肯連命都唔要，唔通只係叫我地放低憎恨，由
班姊妹出動去打動第二敵人，一齊打低第一敵人我地會做唔到？如果林鄭要拉一派打一派，最好的反抗手法就係我地拉返轉頭，打9林鄭！

8. 我咁樣講唔係要放棄追究之前警察濫權，亦都唔可以對唔住之前被打被拉被逼到自殺嘅義士，成立獨立調查會係一定要！我最終目標甚至係要說服埋前線警員去支持成立，重建佢地嘅尊嚴 （點說服佢地就睇姊妹嘅功力啦）

9. 我知道大家都覺得班狗無一個係無辜，但係當我消極都好，如果我地做完呢啲野，只係感動到一個警員，等佢打前線時細力少少、避開要害少少，我已經覺得值，反正我地啲之前咩都做唔到，試下新招奇招又有咩唔好？

如果各位兄弟姊妹睇完覺得條橋唔得就歡迎係下面講下有咩唔好，唔得唔好咪諗過下一條。但如果ok 可行，不如又提議下係實際操作可以點再做得好啲？我諗到嘅就一定要係人數夠多，除左港女外，銀髮、媽媽都可以一齊加入！做到聲勢浩大先會有用。

最後，我想借個位多謝每一個係運動中出心出力嘅兄弟姊妹，能夠係呢個最壞嘅時代遇上最好嘅你地，用盡創意，遍地開花，拯救香港，係我最最最感動的事。做香港人嘅野，有今生無來世！多謝大家

傳翻物資好d

TOO MUCH

on9 男女平等

雖然我係女權撚
但想講 絲打你今次做多咗少少

個氣氛唔會容許你咁做
佢地應該會覺得你玩野跟住48個鐘

麻麻地喎sis

等陣比班狗同廢老 非禮

屌 瘋狂讚黑警 不如讚義士好過
義士拎性命前途為香港奮鬥
女士們係咪應該慰問安撫下佢地先
如果真係咁想奉獻的話

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

用下個腦先出post唔該 呢家唔係講玩 要玩番屋企慢慢玩

don't
其實前後線一樣咁重要
好多謝你地係後線back up我地
同埋唔洗神化我地前線
我地都只係香港人罷了

多謝
前線人員上

港女唔係最缺乏溫柔咩
做多左喇

你呢招2014有人諗過

之後一收order 扑到我地死

咩年代呀 人地就恨不得去打9香港人
仲諗住愛與和平
唔怪得移花接木都有人信

咪就係，根本感化係冇用
同埋成班女出去係送頭
重記唔記得有個女仔比差佬扯到bra都露埋

2014做過
唔work

又黎用愛感化佢地？

.....得罪講句算鳩數吧

如果你唸住遊行果陣做都可以既,
你地一班拎住海報係遊行路線對住沿路差佬文宣係可以

但係對持緊果陣, 你地會可能會受傷

呢加暫時冇咩和平對持, 基本上一行得近就已經推進開片

唔好影衰港女唔該
好多女都好勇武
你咁做係減緊我方士氣

對持果陣真係唔好,

真係會隨時衝突

同埋勇武都未必會受 心唸JM9

too long did’t read

女權撚表示 反對性別定型 寧願去出錢買物資或者做gym 操體能

用下腦先